【中國又贏】中美簽署首階段貿易協議 特朗普：對華關稅第二階段談判後撤銷

在長約90頁的協議文本中，中方承諾未來2年增購2,000億美元（1.55萬億港元）美國商品，但美方對中國進口商品加徵的懲罰性關稅暫時不會撤銷，直至第二階段談判完成。